[
  {
    "id": "664595e5092b1",
    "title": "\u00daltimas noticias de Estados Unidos, Latinoam\u00e9rica y el mundo, hoy | CNN en Espa\u00f1ol",
    "content": "\u00daltimas hora y noticias recientes de Estados Unidos, M\u00e9xico, Colombia, Argentina, Latinoam\u00e9rica y el mundo. Actualidad de hoy sobre pol\u00edtica, econom\u00eda, salud, deporte, entretenimiento y m\u00e1s",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/",
    "keywords_s": [
      "Getty",
      "Cr\u00e9dito",
      "Trump",
      "China",
      "Opini \u00d3n",
      "Primer",
      "Israel",
      "Edmundo"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "664595e5b2d24",
    "title": "Noticias de Estados Unidos, hoy: pol\u00edtica, inmigraci\u00f3n, econom\u00eda y m\u00e1s",
    "content": "\u00daltima hora y noticias de Estados Unidos (USA). Actualidad, an\u00e1lisis y v\u00eddeos sobre EE.UU., pol\u00edtica, inmigraci\u00f3n, econom\u00eda, elecciones y m\u00e1s",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/seccion/estados-unidos/",
    "keywords_s": [
      "Trump",
      "Biden",
      "Discurso",
      "Cohen",
      "Unido",
      "Elecci\u00f3n",
      "Michael",
      "Noticia",
      "Juicio",
      "Uni\u00f3n",
      "Baltimore",
      "Florida",
      "Cr\u00e9dito",
      "Getty"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "664595e69c31c",
    "title": "Inmigraci\u00f3n: noticias Inmigraci\u00f3n. \u00daltimas noticias de CNN",
    "content": "\u00daltimas noticias de Inmigraci\u00f3n en CNN.com. \u00daltimas noticias, fotos, videos e informaci\u00f3n sobre Inmigraci\u00f3n.",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/category/inmigracion/",
    "keywords_s": [
      "Migrant",
      "M\u00e9xico",
      "Experto",
      "Unido",
      "Getty",
      "Migratorio",
      "Colombia",
      "Trump",
      "Asilo",
      "Pol\u00edtica",
      "Ministra"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "664595e78757c",
    "title": "Joe Biden: noticias Joe Biden. \u00daltimas noticias de CNN",
    "content": "\u00daltimas noticias de Joe Biden en CNN.com. \u00daltimas noticias, fotos, videos e informaci\u00f3n sobre Joe Biden.",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/category/joe-biden/",
    "keywords_s": [
      "Biden",
      "Israel",
      "Discurso",
      "Uni\u00f3n",
      "An\u00e1lisi",
      "Entrevista",
      "Rafah",
      "Cable",
      "Network",
      "Invade",
      "Uni \u00d3n"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "664595e89af1d",
    "title": "Elecciones en Estados Unidos: resultados, an\u00e1lisis y noticias de CNN en Espa\u00f1ol",
    "content": "Noticias, \u00faltima hora y resultados de todas las elecciones en Estados Unidos, sus votaciones y candidatos. Intermedias, presidenciales, al Senado...",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/category/elecciones-estados-unidos/",
    "keywords_s": [
      "Trump",
      "Elecci\u00f3n",
      "Unido",
      "Nueva",
      "Opini \u00d3n",
      "Donald",
      "Hampshire",
      "Biden",
      "Haley",
      "Nikki",
      "Primaria",
      "Campa",
      "Votant",
      "Posible"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "664595e9219c2",
    "title": "Donald Trump: noticias Donald Trump. \u00daltimas noticias de CNN",
    "content": "\u00daltimas noticias de Donald Trump en CNN.com. \u00daltimas noticias, fotos, videos e informaci\u00f3n sobre Donald Trump.",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/category/donald-trump/",
    "keywords_s": [
      "Trump",
      "Juicio",
      "Donald",
      "Penal",
      "Cohen",
      "Michael",
      "Conclusi\u00f3n",
      "Nueva",
      "Daniel",
      "Argumento",
      "Jurado"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "664595ea19d03",
    "title": "Econom\u00eda Estados Unidos: tema, informaci\u00f3n y noticias Econom\u00eda Estados Unidos | CNN",
    "content": "| Econom\u00eda Estados Unidos | CNN",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/tag/economia-estados-unidos/",
    "keywords_s": [
      "Trump",
      "Econom \u00cd",
      "Econom\u00ed",
      "Social",
      "Cable",
      "Network",
      "Subiendo",
      "Colombia",
      "Argentina",
      "Entretenimiento",
      "Unido",
      "Cierra",
      "Rivian",
      "Reporta"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "664595eadb672",
    "title": "Visas: tema, informaci\u00f3n y noticias Visas | CNN",
    "content": "| Visas | CNN",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/tag/visas/",
    "keywords_s": [
      "Unido",
      "Conoce",
      "Proceso",
      "Califica",
      "Aplicar",
      "Embajada",
      "Colombia",
      "Cable",
      "Network",
      "Venezuela",
      "Loter\u00ed",
      "British"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "664595ec43e5d",
    "title": "La legitimidad de Grecia | Video | CNN",
    "content": "Pedro Brieger analiza el apoyo del pueblo griego y los desaf\u00edos que enfrenta el primer ministro Alexis Tsipras. | CNN",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com//facebook.com/cnnee",
    "keywords_s": [
      "Publicado",
      "\u00c9rcol",
      "Retrato",
      "Carel",
      "Manifestant",
      "Israel\u00ed",
      "Destruyen",
      "Ayuda",
      "Destinada",
      "Primer"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "664595ed69d61",
    "title": "Conductor involucrado en accidente de Florida que mat\u00f3 a 8 migrantes es acusado de homicidio | Video | CNN",
    "content": "El hombre acusado de conducir bajo los efectos del alcohol y causar la muerte de ocho trabajadores agr\u00edcolas en un accidente en Florida dijo a la polic\u00eda | Estados Unidos | CNN",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/florida-migrantes-accidente-homicidio-dui-ush-perspectivas-mexico-tv/",
    "keywords_s": [
      "Publicado",
      "\u00c9rcol",
      "Accidente",
      "Florida",
      "Acusado",
      "Pasajero",
      "Incendiarse",
      "Delta",
      "Seattle",
      "Enfermedad",
      "Vinculada",
      "Graso",
      "Afecta"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "664595edde87b",
    "title": "Uber pronto permitir\u00e1 a sus usuarios reservar un servicio de traslado al aeropuerto",
    "content": "La compa\u00f1\u00eda anunci\u00f3 el lanzamiento de Uber Shuttle, una oferta que permitir\u00e1 a los usuarios reservar hasta cinco asientos en un servicio de transporte desde una ubicaci\u00f3n central hasta un evento o el aeropuerto, por menos del costo de un viaje normal en Uber.\u00a0",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2024/05/16/uber-pronto-permitira-reservar-servicio-de-traslado-al-aeropuerto-trax/",
    "keywords_s": [
      "Reservar",
      "Pasajero",
      "Transporte",
      "Usuario",
      "Aeropuerto",
      "Conductor",
      "Viaje",
      "Evento",
      "\u00c9rcol",
      "Oferta",
      "Permitir\u00e1",
      "Cable",
      "Network"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "664595efa830d",
    "title": "Noticias del mundo: \u00faltima hora y actualidad internacional, hoy",
    "content": "\u00daltimas noticias del mundo, breaking news, videos y an\u00e1lisis de actualidad internacional y el mundo. Am\u00e9rica, Europa, Asia, \u00c1frica, Medio Oriente y Ocean\u00eda",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/seccion/mundo/",
    "keywords_s": [
      "Ministro",
      "Israel",
      "Retrato",
      "Robert",
      "Francia",
      "Primer",
      "Israel\u00ed",
      "China",
      "Rafah",
      "Barco",
      "Aljibe",
      "Israel \u00cd"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "664595f05628e",
    "title": "Noticias de Israel hoy: videos, an\u00e1lisis y m\u00e1s del conflicto con Hamas, los palestinos y Gaza",
    "content": "\u00daltima hora de Israel y el conflicto con Hamas, Gaza y los palestinos. Noticias, an\u00e1lisis, v\u00eddeos e im\u00e1genes de la guerra con Hamas.",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/category/medio-oriente/israel/",
    "keywords_s": [
      "Israel",
      "Ataque",
      "Rafah",
      "Palestino",
      "Netanyahu",
      "Israel\u00ed",
      "Ir \u00c1n",
      "Ir\u00e1n",
      "Israel \u00cd",
      "Acuerdo",
      "Biden",
      "Trabajador",
      "Medio",
      "Oriente"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "664595f130f13",
    "title": "Espa\u00f1a: noticias de Madrid, Barcelona y otras ciudades. \u00daltimas noticias de Espa\u00f1a hoy | CNN",
    "content": "\u00daltimas noticias de Espa\u00f1a en CNN. Videos, fotos, pol\u00edtica, entretenimiento, salud, deportes y otras noticias de Espa\u00f1a hoy. Noticias: Madrid, Barcelona, Valencia, Sevilla, Zaragoza y toda Espa\u00f1a.",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/category/espana/",
    "keywords_s": [
      "Pedro",
      "Catalu",
      "Elecci\u00f3n",
      "S \u00c1nchez",
      "S\u00e1nchez",
      "Rubial",
      "Puigdemont",
      "Cable",
      "Network",
      "Noticia",
      "Juego",
      "Senado",
      "Getty"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "664595f1ca12d",
    "title": "Ucrania: \u00faltimas noticias, an\u00e1lisis y v\u00eddeos - CNN en Espa\u00f1ol",
    "content": "\u00daltima hora, noticias y todo lo que tienes que saber sobre Ucrania, la guerra y la invasi\u00f3n de Rusia en CNN en Espa\u00f1ol. Fotos, videos e informaci\u00f3n.",
    "url": "http://cnnespanol.cnn.com/category/ucrania/",
    "keywords_s": [
      "Ucrania",
      "Rusia",
      "Guerra",
      "Ucraniano",
      "Zelensky",
      "Secretario",
      "Getty",
      "Civil",
      "Ataque",
      "Ej\u00e9rcito",
      "Prensa"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "664595f2a9cfe",
    "title": "Rusia: noticias Rusia. \u00daltimas noticias de CNN",
    "content": "\u00daltimas noticias de Rusia en CNN.com. \u00daltimas noticias, fotos, videos e informaci\u00f3n sobre Rusia.",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/category/rusia/",
    "keywords_s": [
      "Putin",
      "Rusia",
      "Ucrania",
      "Ministro",
      "Defensa",
      "Civil",
      "Presidente",
      "Nuclear",
      "Cable",
      "Network",
      "Visita",
      "Guerra",
      "Reuter"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "664595f3955f9",
    "title": "China: noticias China. \u00daltimas noticias de CNN",
    "content": "\u00daltimas noticias de China en CNN.com. \u00daltimas noticias, fotos, videos e informaci\u00f3n sobre China.",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/category/china/",
    "keywords_s": [
      "China",
      "Chino",
      "Tornado",
      "Barco",
      "Filipino",
      "Meridional",
      "Getty",
      "Jinping",
      "Cable",
      "Network"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "664595f412c7c",
    "title": "Europa: noticias Europa. \u00daltimas noticias de CNN",
    "content": "\u00daltimas noticias de Europa en CNN.com. \u00daltimas noticias, fotos, videos e informaci\u00f3n sobre Europa.",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/category/europa/",
    "keywords_s": [
      "Primer",
      "Ministro",
      "Robert",
      "Eurovisi \u00d3n",
      "Israel",
      "Eslovaco",
      "Eslovaquia",
      "Tiroteo",
      "Cable",
      "Network",
      "Europa",
      "Momento",
      "Eurovisi\u00f3n",
      "Jinping"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "664595f4a77ea",
    "title": "Asia: noticias Asia. \u00daltimas noticias de CNN",
    "content": "\u00daltimas noticias de Asia en CNN.com. \u00daltimas noticias, fotos, videos e informaci\u00f3n sobre Asia.",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/category/asia/",
    "keywords_s": [
      "Indonesia",
      "Everest",
      "Erupci\u00f3n",
      "Inundaci\u00f3n",
      "Persona",
      "Volc\u00e1n",
      "Volc \u00c1n",
      "Cable",
      "Network",
      "Video",
      "Muerto",
      "Vietnam",
      "Atr\u00e1",
      "Izquierda",
      "Tsunami"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "664595f52ace5",
    "title": "Medio Oriente: noticias Medio Oriente. \u00daltimas noticias de CNN",
    "content": "\u00daltimas noticias de Medio Oriente en CNN.com. \u00daltimas noticias, fotos, videos e informaci\u00f3n sobre Medio Oriente.",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/category/medio-oriente/",
    "keywords_s": [
      "Israel",
      "Rafah",
      "Israel\u00ed",
      "Palestino",
      "Israel \u00cd",
      "Destruyen",
      "Ayuda",
      "Persona",
      "Cable",
      "Network",
      "Guerra",
      "Colombia",
      "Argentina"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "664595f5ec0e6",
    "title": "\u00c1frica: noticias \u00c1frica. \u00daltimas noticias de CNN",
    "content": "\u00daltimas noticias de \u00c1frica en CNN.com. \u00daltimas noticias, fotos, videos e informaci\u00f3n sobre \u00c1frica.",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/category/africa/",
    "keywords_s": [
      "Kenya",
      "Inundaci\u00f3n",
      "Muerto",
      "Explosi\u00f3n",
      "Nacional",
      "Kenia",
      "Lluvia",
      "Mrbeast",
      "Cable",
      "Network",
      "\u00c1frica",
      "Getty"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "664595f6a1e7b",
    "title": "\u00daltimas noticias de M\u00e9xico hoy: pol\u00edtica, econom\u00eda, seguridad y m\u00e1s",
    "content": "\u00daltima hora y noticias de M\u00e9xico. Actualidad, an\u00e1lisis y v\u00eddeos sobre pol\u00edtica, econom\u00eda, crimen y m\u00e1s en todos los estados mexicanos.",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/category/mexico/",
    "keywords_s": [
      "M\u00e9xico",
      "M \u00c9xico",
      "Ciudad",
      "Getty",
      "Elecci\u00f3n",
      "Guatemala",
      "Sheinbaum",
      "Presidencial",
      "Claudia",
      "Incendio"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "664595f778175",
    "title": "Elecciones en M\u00e9xico 2024 - resultados, \u00faltima hora y noticias",
    "content": "Noticias y resultados de las elecciones en M\u00e9xico 2024. \u00daltima hora de las presidenciales y sus candidatos, los gobernadores y m\u00e1s.",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/tag/elecciones-mexico/",
    "keywords_s": [
      "M\u00e9xico",
      "Presidencial",
      "Debate",
      "Elecci\u00f3n",
      "M \u00c9xico",
      "Candidato",
      "X\u00f3chitl",
      "G\u00e1lvez",
      "Sheinbaum",
      "Candidata",
      "\u00c1lvarez",
      "Encuesta",
      "Getty",
      "Claudia",
      "M\u00e1ynez",
      "Propuesta",
      "Ciudad"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "664595f8ce3c7",
    "title": "Las 5 propuestas de Claudia Sheinbaum para ser presidenta de M\u00e9xico",
    "content": "El mensaje principal de Sheinbaum es la continuidad de la pol\u00edtica social del presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador.",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2024/04/07/5-propuestas-claudia-sheinbaum-para-ser-presidenta-mexico-orix/",
    "keywords_s": [
      "Sheinbaum",
      "M\u00e9xico",
      "Proyecto",
      "Gobierno",
      "Social",
      "Propuesta",
      "Claudia",
      "Edmundo",
      "Afirma",
      "Elecci\u00f3n",
      "Ganar",
      "Cable",
      "Network",
      "Gonz\u00e1lez"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "664595fa0c893",
    "title": "Las 5 propuestas clave de X\u00f3chitl G\u00e1lvez para ser presidenta de M\u00e9xico",
    "content": "X\u00f3chitl G\u00e1lvez ha presentado diversas propuestas en materia de seguridad, econom\u00eda, justicia, entre otras.",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2024/04/07/propuestas-xochitl-galvez-presidenta-mexico-orix/",
    "keywords_s": [
      "G\u00e1lvez",
      "M\u00e9xico",
      "Propuesta",
      "G \u00c1lvez",
      "Fuerza",
      "X \u00d3chitl",
      "Edmundo",
      "Candidata",
      "Propone",
      "Justicia",
      "Pol\u00edtica",
      "Apoyo",
      "Seguridad",
      "Adulto",
      "L\u00f3pez",
      "Obrador",
      "Social",
      "Cable"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "664595fb1f7d4",
    "title": "\u00bfQui\u00e9n es Jorge \u00c1lvarez M\u00e1ynez, el joven candidato que va por la presidencia de M\u00e9xico?",
    "content": "A sus 38 a\u00f1os competir\u00e1 por la presidencia de M\u00e9xico contra las candidatas del oficialismo, Claudia Sheinbaum, y la aspirante del frente opositor, X\u00f3chitl G\u00e1lvez.",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2024/04/06/quien-es-jorge-alvarez-maynez-candidato-mexico-orix/",
    "keywords_s": [
      "\u00c1lvarez",
      "M\u00e1ynez",
      "Movimiento",
      "Ciudadano",
      "Diputado",
      "Jorge",
      "Presidencia",
      "M\u00e9xico",
      "Campa",
      "Argentina",
      "Partido",
      "Candidato",
      "Sheinbaum",
      "Federal",
      "Aspirante",
      "Nuevo",
      "Secretario"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "664595fbe6a09",
    "title": "Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador: tema, informaci\u00f3n y noticias Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador | CNN",
    "content": "\u00daltimas noticias, videos y fotos sobre Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador. | Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador | CNN",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/tag/andres-manuel-lopez-obrador/",
    "keywords_s": [
      "M\u00e9xico",
      "Obrador",
      "Ecuador",
      "An\u00e1lisi",
      "M \u00c9xico",
      "L\u00f3pez",
      "L \u00d3pez",
      "Cambio",
      "Conflicto",
      "An \u00c1lisi",
      "Jorge",
      "Social",
      "Cable",
      "Network"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "664595fcc3b83",
    "title": "M\u00e9xico Opina: \u00faltimas noticias de M\u00e9xico Opina \u2013 CNN",
    "content": "M\u00e9xico Opina presenta las encuestas y sondeos del pulso de la naci\u00f3n y pone a los televidentes en el centro del debate. | M\u00e9xico Opina | CNN",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/tv_show/mexico-opina/",
    "keywords_s": [
      "M\u00e9xico",
      "Experto",
      "M \u00c9xico",
      "Dicen",
      "Consulta",
      "Trump",
      "Popular",
      "Cable",
      "Network",
      "Elecci\u00f3n",
      "Panorama",
      "Ganar",
      "Presidencial"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "664595fdbd3f2",
    "title": "M\u00e9xico vive un sangriento proceso electoral",
    "content": "Desde septiembre de 2023 al 1 de mayo se han registrado al menos 195 asesinatos contra pol\u00edticos, expol\u00edticos, candidatos y funcionarios, seg\u00fan una consultora privada. Michoac\u00e1n, Guerrero y Chiapas se encuentran entre los estados m\u00e1s violentos.",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/violencia-politica-candidatos-proceso-electoral-perspectivas-mexico-tv/",
    "keywords_s": [
      "M\u00e9xico",
      "Publicado",
      "M \u00c9xico",
      "Garc\u00ed",
      "Electoral",
      "Violencia",
      "Cable",
      "Network",
      "Aurora",
      "Boreal",
      "Candidato"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "664595fe318e6",
    "title": "Gu\u00eda Michelin lanza por primera vez selecci\u00f3n de restaurantes de M\u00e9xico",
    "content": "En esta primera edici\u00f3n para M\u00e9xico, dos restaurantes recibieron dos estrellas Michelin y 16 establecimientos se hicieron con una estrella.",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2024/05/15/guia-michelin-primeras-estrellas-restaurantes-mexicanos-taqueria-orix/",
    "keywords_s": [
      "Michelin",
      "Restaurant",
      "Estrella",
      "Restaurante",
      "M\u00e9xico",
      "California",
      "Cocina",
      "Ciudad",
      "Primera",
      "Oaxaca",
      "Pujol",
      "Cable",
      "Network"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "664595feb0117",
    "title": "\u00daltimas noticias de Colombia hoy: pol\u00edtica, elecciones, econom\u00eda y m\u00e1s",
    "content": "\u00daltima hora y noticias de Colombia. Actualidad, an\u00e1lisis y videos de Gustavo Petro, el Gobierno, Bogot\u00e1, Medell\u00edn, Cali, Barranquilla, Cartagena y el resto del pa\u00eds",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/category/zona-andina/colombia/",
    "keywords_s": [
      "Colombia",
      "Petro",
      "Israel",
      "Gustavo",
      "Relaci\u00f3n",
      "Ecuador",
      "Presidente",
      "Ruptura",
      "Cr\u00e9dito",
      "Anuncia",
      "Colombiano",
      "Reforma",
      "Carel",
      "Golpe"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "664595ffab02f",
    "title": "\u00daltima hora y noticias del presidente de Colombia, Gustavo Petro",
    "content": "Todas las noticias, actualidad, an\u00e1lisis y videos de Gustavo Petro, presidente de Colombia",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/tag/gustavo-petro/",
    "keywords_s": [
      "Petro",
      "Colombia",
      "Gustavo",
      "Reforma",
      "Presidente",
      "Ecuador",
      "Cable",
      "Network",
      "Israel",
      "Getty",
      "Colombiano",
      "Salud",
      "Argentina"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "66459602c661a",
    "title": "Renta Ciudadana 2023 en Colombia: \u00bfc\u00f3mo consultar con tu c\u00e9dula si recibes la ayuda econ\u00f3mica?",
    "content": "El Gobierno divulg\u00f3 el primer listado de beneficiarios del programa Renta Ciudadana, que busca entregar un monto econ\u00f3mico a las familias que viven en extrema pobreza en el pa\u00eds y los hogares vulnerables, que est\u00e1n por debajo de la l\u00ednea de la pobreza, puedan satisfacer sus necesidades b\u00e1sicas.",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2023/04/12/renta-ciudadana-2023-beneficiarios-colombia-consultra-cedula/",
    "keywords_s": [
      "Hogar",
      "Colombia",
      "Programa",
      "Grupo",
      "Social",
      "Prosperidad",
      "Renta",
      "Ciudadana",
      "Edmundo",
      "Ayuda",
      "Gobierno",
      "Pobreza",
      "Seg\u00fan",
      "Cable",
      "Network",
      "Condici\u00f3n"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "66459603b446d",
    "title": "El b\u00e9isbol como v\u00eda para empoderar a j\u00f3venes latinoamericanos",
    "content": "Project B\u00e9isbol se est\u00e1 convirtiendo en un programa clave para que ni\u00f1os y j\u00f3venes venezolanos en Colombia encuentren una forma de crecimiento personal, deportivo y de integraci\u00f3n en otro pa\u00eds.",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/colombia-venezuela-deporte-beisbol-integracion-jovenes-dusa-tv/",
    "keywords_s": [
      "Colombia",
      "Publicado",
      "Petro",
      "Abril",
      "Israel",
      "Cable",
      "Network",
      "\u00c9rcol",
      "Project",
      "B\u00e9isbol",
      "J\u00f3ven",
      "Relaci\u00f3n"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "6645960486ff8",
    "title": "Petro: entre esc\u00e1ndalos de presunta corrupci\u00f3n en su gobierno, anuncios de Constituyente, marchas y contramarchas",
    "content": "Al revisar las publicaciones del presidente de Colombia Gustavo Petro en X, antes Twitter, y sus discursos en la plaza p\u00fablica durante la \u00faltima semana, quedan en evidencia sus frentes de batalla.",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2024/05/14/petro-escanadalos-corrupcion-constituyente-analisis-orix/",
    "keywords_s": [
      "Petro",
      "Colombia",
      "Gobierno",
      "Presidente",
      "Acuerdo",
      "Gustavo",
      "Reforma",
      "Social",
      "Israel",
      "Nacional",
      "Pol\u00edtica",
      "Constitucional",
      "Constituyente",
      "Edmundo"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "6645960560220",
    "title": "El ELN anuncia que vuelve a secuestrar, prueba de fuego para el proceso de paz con el Gobierno de Petro",
    "content": "El acuerdo de paz del ELN con el Gobierno de Petro se rompi\u00f3 tras el anuncio del grupo guerrillero, mediante un comunicado de prensa, de que volver\u00e1 a esa pr\u00e1ctica ilegal que viola el derecho internacional humanitario.",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2024/05/07/anuncio-eln-secuestrar-prueba-paz-petro-orix/",
    "keywords_s": [
      "Gobierno",
      "Colombia",
      "Acuerdo",
      "Petro",
      "Secuestro",
      "Fuego",
      "Proceso",
      "Edmundo",
      "D\u00edaz",
      "Secuestrar",
      "Padre",
      "Negociaci\u00f3n",
      "Grupo"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "664596063d1c1",
    "title": "Partidario de Hamas y genocida: Petro y Netanyahu intercambian acusaciones",
    "content": "El presidente de Colombia, Gustavo Petro, se refiri\u00f3 a la gesti\u00f3n del Gobierno de Israel de la situaci\u00f3n en Gaza como &quot;genocida&quot;.",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2024/05/12/presidente-colombia-gustavo-petro-llama-genocida-netanyahu-gaza-trax/",
    "keywords_s": [
      "Petro",
      "Israel",
      "Colombia",
      "Netanyahu",
      "Primer",
      "Ministro",
      "Gustavo",
      "Getty",
      "Ofensiva",
      "Militar",
      "Retrato",
      "Presidente",
      "Benjamin"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "6645960707bb6",
    "title": "AN\u00c1LISIS | Lo que est\u00e1 en juego con la ruptura de relaciones de Colombia con Israel",
    "content": "El presidente de Colombia, Gustavo Petro, lo ven\u00eda advirtiendo desde hac\u00eda meses: en caso de que Israel continuara con el &quot;genocidio&quot; contra el pueblo palestino en Gaza \u2014tras los ataques de Hamas el 7 de octubre\u2014 romper\u00eda relaciones diplom\u00e1ticas.",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2024/05/07/analisis-petro-romper-relaciones-israel-militar-comercio-diplomacia-orix/",
    "keywords_s": [
      "Colombia",
      "Israel",
      "Relaci\u00f3n",
      "Ruptura",
      "Petro",
      "Genocidio",
      "Internacional",
      "Edmundo",
      "Diplom\u00e1tica",
      "Medida",
      "Avi\u00f3n",
      "Gobierno",
      "Palestina",
      "Defensa"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "66459607ed470",
    "title": "\u00daltimas noticias de Argentina hoy: pol\u00edtica, elecciones, econom\u00eda y m\u00e1s",
    "content": "\u00daltima hora y noticias de Argentina. Actualidad, an\u00e1lisis y v\u00eddeos sobre pol\u00edtica, econom\u00eda, el d\u00f3lar, inflaci\u00f3n y m\u00e1s",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/category/cono-sur/argentina/",
    "keywords_s": [
      "Argentina",
      "Milei",
      "Bueno",
      "General",
      "Getty",
      "Kirchner",
      "Javier",
      "Gobierno",
      "Votar",
      "Venezolano",
      "Carne"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "66459608b4fae",
    "title": "Javier Milei: tema, informaci\u00f3n y noticias Javier Milei | CNN",
    "content": "| Javier Milei | CNN",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/tag/javier-milei/",
    "keywords_s": [
      "Milei",
      "Argentina",
      "General",
      "Kirchner",
      "Cable",
      "Network",
      "Buscar",
      "Busto",
      "Menem",
      "Lugar",
      "Gobierno",
      "Huelga",
      "Perro",
      "Conan",
      "Sueldo"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "6645960980a85",
    "title": "Lionel Messi: noticias, \u00faltima hora, v\u00eddeos y an\u00e1lisis del futbolista",
    "content": "Todas las noticias, actualidad, estad\u00edsticas, v\u00eddeos y an\u00e1lisis sobre Leo Messi, el futbolista argentino del Inter Miami.",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/tag/lionel-messi/",
    "keywords_s": [
      "Messi",
      "Lionel",
      "Inter",
      "Miami",
      "Mexicano",
      "Encuentro",
      "Ponen",
      "Cuarto",
      "Final",
      "Cable",
      "Network",
      "Mundo",
      "Argentino",
      "\u00c1rez",
      "Colombia",
      "Argentina"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "6645960a42704",
    "title": "Anses: tema, informaci\u00f3n y noticias Anses | CNN",
    "content": "| Anses | CNN",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/tag/anses/",
    "keywords_s": [
      "Argentina",
      "Jubilado",
      "Cable",
      "Network",
      "Colombia",
      "Entretenimiento",
      "Monto",
      "C \u00d3mo",
      "Edici\u00f3n",
      "Warner",
      "Discovery",
      "Company",
      "Right",
      "Reserved"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "6645960b2da3b",
    "title": "Todas las noticias en CNN Radio Argentina en vivo online: \u00faltima hora y programaci\u00f3n",
    "content": "Escucha CNN Radio Argentina en vivo online y no te pierdas las \u00faltimas noticias, an\u00e1lisis e informaci\u00f3n.",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/seccion/cnn-radio-argentina/",
    "keywords_s": [
      "Argentina",
      "Radio",
      "Inteligencia",
      "Artificial",
      "Senado",
      "Noticia",
      "Getty",
      "Social",
      "Vuteff",
      "Gemini",
      "Inundaci\u00f3n",
      "Brasil",
      "Programaci\u00f3n"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "6645960c7e14f",
    "title": "Perspectivas desde Buenos Aires: \u00faltimas noticias de Perspectivas desde Buenos Aires \u2013 CNN",
    "content": "Perspectivas desde Buenos Aires combina un experimentado equipo de periodistas con los protagonistas de las noticias y algunos de los analistas m\u00e1s respetados para una mirada a profundidad de la agenda regional. | Perspectivas desde Buenos Aires | CNN",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/tv_show/perspectivas-cono-sur/",
    "keywords_s": [
      "Argentina",
      "Mejor",
      "Mundo",
      "Marte",
      "Cable",
      "Network",
      "Video",
      "Equipo",
      "Cumplen",
      "Guerra",
      "Malvina",
      "Inflaci\u00f3n",
      "Colombia",
      "Entretenimiento",
      "Florez",
      "Javier"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "6645960d50e2c",
    "title": "Milei coloca busto de Menem en el lugar de N\u00e9stor Kirchner | Video",
    "content": "Javier Milei inaugur\u00f3 este martes el busto del exmandatario Carlos Menem en la Casa Rosada. Milei lo calific\u00f3 como &quot;el mejor presidente de los \u00faltimos 40 | Mundo | CNN",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/milei-coloca-busto-menen-en-lugar-de-kirchner-redaccion-buenos-aires-tv/",
    "keywords_s": [
      "Argentina",
      "Milei",
      "Publicado",
      "Busto",
      "Menem",
      "Lugar",
      "Kirchner",
      "General",
      "Iv\u00e1n",
      "P\u00e9rez"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "6645960e71b3b",
    "title": "As\u00ed est\u00e1 la ciudad argentina de Concordia tras graves inundaciones",
    "content": "La crecida del r\u00edo Uruguay gener\u00f3 graves inundaciones en la ciudad argentina de Concordia, en la provincia de Entre R\u00edos. As\u00ed esta el dram\u00e1tico panorama. | Latinoam\u00e9rica | CNN",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/inundaciones-concordia-argentina-redaccion-buenos-aires-tv/",
    "keywords_s": [
      "Argentina",
      "Publicado",
      "Milei",
      "Ciudad",
      "Concordia",
      "Inundaci\u00f3n",
      "General",
      "Cable"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "6645960f37500",
    "title": "Lula visita Rio Grande de Sul, la regi\u00f3n afectada por las inundaciones que han dejado al menos 149 muertos en el sur de Brasil",
    "content": "El presidente de Brasil, Luiz In\u00e1cio Lula da Silva, visit\u00f3 este jueves el estado sure\u00f1o Rio Grande do Sul, afectado por unas hist\u00f3ricas inundaciones que han dejado al menos 149 muertos y m\u00e1s de 2,1 millones de personas afectadas, seg\u00fan las autoridades.",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2024/05/15/lula-visita-rio-grande-de-sul-inundaciones-149-muertos-brasil-orix/",
    "keywords_s": [
      "Brasil",
      "Inundaci\u00f3n",
      "Argentina",
      "Cable",
      "Network",
      "Grande",
      "Nivel",
      "Refugio",
      "Colombia",
      "Entretenimiento",
      "Vuteff"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "6645960fbe853",
    "title": "Noticias de Latinoam\u00e9rica: \u00faltima hora y actualidad de la regi\u00f3n",
    "content": "\u00daltimas noticias, videos y an\u00e1lisis sobre Latinoam\u00e9rica. Toda la actualidad de los distintos pa\u00edses de la regi\u00f3n en CNN.",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/seccion/latinoamerica/",
    "keywords_s": [
      "M\u00e9xico",
      "M \u00c9xico",
      "Inundaci\u00f3n",
      "Getty",
      "Brasil",
      "Elecci\u00f3n",
      "Periodista",
      "Zamora",
      "Argentina",
      "Venezuela",
      "Edmundo",
      "Bueno",
      "Fiscal"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "66459610632ca",
    "title": "Noticias de Venezuela. \u00daltimas noticias de Venezuela hoy CNN",
    "content": "Venezuela desde los sucesos m\u00e1s importantes. \u00daltimas noticias de Venezuela con videos, fotos, econom\u00eda, pol\u00edtica y m\u00e1s en CNN en Espa\u00f1ol. Noticias en vivo, \u00faltima hora y la crisis en Venezuela.",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/category/zona-andina/venezuela/",
    "keywords_s": [
      "Venezuela",
      "Maduro",
      "Edmundo",
      "Elecci\u00f3n",
      "Machado",
      "Noticia",
      "Gonz\u00e1lez",
      "Electoral",
      "Corina",
      "Sanci\u00f3n",
      "Cable",
      "Network",
      "Asegura",
      "Respaldo"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "66459610e13df",
    "title": "\u00daltimas noticias de Per\u00fa hoy: Pedro Castillo, pol\u00edtica, elecciones y m\u00e1s en CNN",
    "content": "La \u00faltima hora y noticias de Per\u00fa en CNN en Espa\u00f1ol. La actualidad de Pedro Castillo, el Gobierno, econom\u00eda, pol\u00edtica, cultura y m\u00e1s.",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/category/zona-andina/peru/",
    "keywords_s": [
      "Per \u00da",
      "Per\u00fa",
      "Boluarte",
      "Nuevo",
      "Fujimori",
      "Cable",
      "Network",
      "Noticia",
      "Econom\u00ed",
      "Esc\u00e1ndalo",
      "Hermano",
      "Presidenta",
      "Crediticia",
      "Colombia",
      "Argentina"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "66459611ac583",
    "title": "Chile: noticias Chile. \u00daltimas noticias de CNN",
    "content": "\u00daltimas noticias de Chile en CNN.com. \u00daltimas noticias, fotos, videos e informaci\u00f3n sobre Chile.",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/category/cono-sur/chile/",
    "keywords_s": [
      "Chile",
      "Boric",
      "Nevada",
      "Getty",
      "Presidente",
      "Valpara\u00edso",
      "Incendio",
      "Carabinero",
      "Asesinato",
      "Argentina",
      "Cable",
      "Network",
      "Video",
      "Venezuela"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "664596126122c",
    "title": "Ecuador: noticias de Ecuador, elecciones y \u00faltimas noticias de CNN",
    "content": "\u00daltimas noticias de Ecuador en CNN.com. Noticias, fotos, videos, informaci\u00f3n, econom\u00eda, cultura, pol\u00edtica y elecciones de Ecuador 2021.",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/category/zona-andina/ecuador/",
    "keywords_s": [
      "Ecuador",
      "M\u00e9xico",
      "Fiscal",
      "Salazar",
      "Pa\u00eds",
      "General",
      "M \u00c9xico",
      "Getty",
      "Corte",
      "Abogado",
      "Crimen",
      "Organizado",
      "Justicia"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "6645961349dc8",
    "title": "Brasil: noticias Brasil. \u00daltimas noticias de CNN",
    "content": "\u00daltimas noticias de Brasil en CNN.com. \u00daltimas noticias, fotos, videos e informaci\u00f3n sobre Brasil.",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/category/brasil/",
    "keywords_s": [
      "Brasil",
      "Inundaci\u00f3n",
      "Porto",
      "Alegre",
      "Ayudan",
      "Rescatista",
      "Grande",
      "Muerto",
      "Caballo",
      "Rescate",
      "Argentina",
      "Video"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "664596147af5c",
    "title": "Econom\u00eda: \u00faltimas noticias econ\u00f3micas sobre el mundo, mercados y dinero",
    "content": "\u00daltima hora y noticias sobre econom\u00eda en todo el mundo. Actualidad, an\u00e1lisis y v\u00eddeos sobre empresas, mercados, dinero, divisas y m\u00e1s",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/seccion/economia-y-negocios/",
    "keywords_s": [
      "Argentina",
      "Latina",
      "Destelel",
      "Econom\u00ed",
      "Global",
      "Innovaci\u00f3n",
      "Turismo",
      "Nueva",
      "Nuevo",
      "Infraestructura",
      "Am\u00e9rica",
      "Trabajo",
      "China",
      "Restaurant",
      "Modeel"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "664596154fe8d",
    "title": "D\u00f3lares: tema, informaci\u00f3n y noticias D\u00f3lares | CNN",
    "content": "| D\u00f3lares | CNN",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/tag/dolares/",
    "keywords_s": [
      "Argentina",
      "D\u00f3lar",
      "D \u00d3lar",
      "C\u00f3mo",
      "Bolivia",
      "Estadounidense",
      "Milei",
      "Mientra",
      "Bueno",
      "Afecta",
      "Cable",
      "Network",
      "Venezuela"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "6645961643d85",
    "title": "As\u00ed es el plan de EE.UU. para regular la IA | Video",
    "content": "En Estados Unidos, el Senado respalda la asignaci\u00f3n US$ 32.000 millones para la investigaci\u00f3n y desarrollo de la inteligencia artificial.",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/eeuu-senado-dolares-investigacion-desarrollo-inteligencia-artificial-cnn-dinero-tv/",
    "keywords_s": [
      "Publicado",
      "Patricia",
      "Kaplan",
      "Restaurant",
      "Lunes",
      "Cable",
      "Network",
      "Carel",
      "Video"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "66459616bb3c7",
    "title": "Tener hijos es cada vez m\u00e1s caro en EE.UU. Estas son las razones. | Video",
    "content": "En Estados Unidos, los padres con 2 hijos que asisten a una guarder\u00eda pagan el doble de un alquiler en 11 estados.",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/eeuu-cuidado-infantil-doble-alquileres-hogar-economia-cnn-dinero-tv/",
    "keywords_s": [
      "Publicado",
      "Patricia",
      "Kaplan",
      "Restaurant",
      "Target",
      "Lgbtq",
      "Cable",
      "Network",
      "Alquiler",
      "Video",
      "Cuestan"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "66459617d3521",
    "title": "CNN Dinero: \u00faltimas noticias de CNN Dinero \u2013 CNN",
    "content": "La gu\u00eda experta sobre los temas econ\u00f3micos del momento. | CNN Dinero | CNN",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/tv_show/cnn-dinero/",
    "keywords_s": [
      "Sab\u00eda",
      "Acci\u00f3n",
      "Consejo",
      "Sab \u00cda",
      "Lobster",
      "Restaurant",
      "Consumidor",
      "Quiere",
      "Propiedad",
      "Demanda"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "66459618db5cf",
    "title": "Biden aumenta aranceles a productos chinos por US$ 18.000 millones | Video",
    "content": "El presidente Joe Biden aument\u00f3 aranceles a productos por valor de US$ 18.000 millones importados desde China.",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/eeuu-aumenta-aranceles-china-cnn-dinero-tv/",
    "keywords_s": [
      "Publicado",
      "Patricia",
      "Kaplan",
      "Biden",
      "Arancel",
      "Restaurant",
      "Lunes",
      "Cable",
      "Network",
      "China",
      "Carel"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "664596195c6b9",
    "title": "EE.UU.: noticias EE.UU.. \u00daltimas noticias de CNN",
    "content": "\u00daltimas noticias de EE.UU. en CNN.com. \u00daltimas noticias, fotos, videos e informaci\u00f3n sobre EE.UU..",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/category/ee-uu/",
    "keywords_s": [
      "Nueva",
      "Biden",
      "Restaurant",
      "Baltimore",
      "Turismo",
      "Cable",
      "Network",
      "Vuteff",
      "Puente",
      "Israel",
      "Colombia",
      "Argentina"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "6645961a64ed1",
    "title": "Red Lobster cierra de manera abrupta 48 restaurante | Video",
    "content": "La cadena de restaurantes Red Lobster cierra de manera abrupta al menos 48 restaurantes por una posible quiebra.",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/eeuu-red-lobster-cierra-48-restaurantes-cnn-dinero-tv/",
    "keywords_s": [
      "Publicado",
      "Restaurant",
      "Patricia",
      "Kaplan",
      "Lobster",
      "Cierra",
      "Lunes",
      "Cable",
      "Network",
      "Carel"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "6645961b56592",
    "title": "\u00bfPor qu\u00e9 un meme dispar las acciones de GameStop y AMC?",
    "content": "El regreso sorpresa en las redes sociales del comerciante que ayud\u00f3 a encender el frenes\u00ed de las acciones de memes en 2021 hizo que las acciones de GameStop se dispararan el lunes.",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/gamestop-acciones-aumento-roaring-kitty-redes-sociales-ganancia-gme-cnn-dinero-tv/",
    "keywords_s": [
      "Publicado",
      "Global",
      "Acci\u00f3n",
      "Gamestop",
      "Crecimiento",
      "Latina",
      "Comprar",
      "Jos\u00e9",
      "Antonio",
      "Montenegro",
      "Abril",
      "Inversi\u00f3n"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "6645961c86b39",
    "title": "Clima: \u00faltimas noticias sobre medio ambiente, cambio clim\u00e1tico huracanes y m\u00e1s",
    "content": "\u00daltima hora y noticias sobre clima, medio ambiente, cambio clim\u00e1tico y la Tierra. Actualidad, an\u00e1lisis y v\u00eddeos sobre huracanes, calentamiento global y m\u00e1s",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/seccion/clima/",
    "keywords_s": [
      "Tormenta",
      "Cambio",
      "Clim\u00e1tico",
      "Inundaci\u00f3n",
      "Tornado",
      "Getty",
      "Medio",
      "Ambiente",
      "Lluvia",
      "Tiempo",
      "Guardian",
      "Fuert",
      "Brasil",
      "Calor"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "6645961d236ec",
    "title": "Tiempo: noticias, pron\u00f3stico y estado del tiempo hoy",
    "content": "\u00daltimas noticias del tiempo, tormentas, huracanes, tornados, cambio clim\u00e1tico y otras noticias en CNN.com. Noticias del clima con fotos, videos e informaci\u00f3n.",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/category/tiempo/",
    "keywords_s": [
      "Tormenta",
      "Tornado",
      "Tiempo",
      "Getty",
      "Inundaci\u00f3n",
      "Amenaza",
      "Cable",
      "Network",
      "Noticia",
      "Clima",
      "Oklahoma"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "6645961e0ec35",
    "title": "Los &quot;incendios zombi&quot; en Canad\u00e1 afectan a Estados Unidos | video",
    "content": "Se conocen como &quot;incendios zombi&quot;, y resisten bajo tierra durante el invierno. Ahora podr\u00edan afectar a la calidad del aire en Estados Unidos.",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/incendios-zombi-canada-trax/",
    "keywords_s": [
      "Publicado",
      "Cambio",
      "Incendio",
      "Inundaci\u00f3n",
      "Clim\u00e1tico",
      "Tornado",
      "Forestal",
      "Causan",
      "Calidad",
      "Cable"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "6645961ed589a",
    "title": "Un pron\u00f3stico &quot;de pesadilla&quot; prev\u00e9 inundaciones significativas en el sur de EE.UU.",
    "content": "Rondas de tormentas feroces y lluvias torrenciales est\u00e1n aumentando el riesgo de inundaciones peligrosas para finales de esta semana que podr\u00edan afectar a millones de personas en el sur de Estados Unidos.",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2024/05/15/pronostico-pesadilla-inundaciones-texas-costa-del-golfo-trax/",
    "keywords_s": [
      "Inundaci\u00f3n",
      "Lluvia",
      "Tormenta",
      "Nivel",
      "Riesgo",
      "Viern",
      "Costa",
      "Golfo",
      "Precipitaci\u00f3n",
      "Pueden",
      "Harvey",
      "Persona"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "6645961f98dfe",
    "title": "\u00bfQuieres un jard\u00edn vertical? Resolvemos tus dudas: qu\u00e9 es, costo, beneficios, desventajas",
    "content": "Las iniciativas para brindar \u00e1reas verdes a las ciudades son de suma importancia, y entre estas se encuentran el jard\u00edn vertical.",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2022/01/12/jardin-vertical-dudas-precio-costo-mantenimiento-origen-muros-verdes-orix/",
    "keywords_s": [
      "Vertical",
      "Jard\u00edn",
      "Ciudad",
      "Planta",
      "Verde",
      "M\u00e9xico",
      "Condici\u00f3n",
      "Generaci\u00f3n",
      "Naturaci\u00f3n",
      "Lugar",
      "Ambiental",
      "Jardin",
      "Pueda"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "6645962077953",
    "title": "Vida: noticias Vida. \u00daltimas noticias de CNN",
    "content": "\u00daltimas noticias de Vida en CNN.com. \u00daltimas noticias, fotos, videos e informaci\u00f3n sobre Vida.",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/category/especiales/vida2016/",
    "keywords_s": [
      "Cable",
      "Network",
      "Travi",
      "C\u00f3mo",
      "Humano",
      "Colombia",
      "Argentina",
      "Entretenimiento",
      "Mundo",
      "Prensa",
      "Matrimonio",
      "D\u00e9cada"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "6645962148eb5",
    "title": "Moda sostenible: c\u00f3mo consumir ropa de manera m\u00e1s responsable",
    "content": "La industria textil es la segunda m\u00e1s contaminante del mundo. Aqu\u00ed, las alternativas para consumir moda de manera m\u00e1s \u00e9tica.",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2022/01/07/moda-sostenible-ropa-consciente-orix/",
    "keywords_s": [
      "Industria",
      "Textil",
      "Prenda",
      "Segunda",
      "Argentina",
      "Cable",
      "Network",
      "Mundo",
      "Sustentable",
      "Contaminado",
      "Seg\u00fan"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  },
  {
    "id": "66459622232bf",
    "title": "Moda: noticias Moda. \u00daltimas noticias de CNN",
    "content": "\u00daltimas noticias de Moda en CNN.com. \u00daltimas noticias, fotos, videos e informaci\u00f3n sobre Moda.",
    "url": "https://cnnespanol.cnn.com/category/moda/",
    "keywords_s": [
      "Opini \u00d3n",
      "Alfombra",
      "Nueva",
      "Cable",
      "Network",
      "C\u00f3mo",
      "Anfitri\u00f3n",
      "Roberto",
      "Cavalli"
    ],
    "icon": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/themes/cnnespanol/static/images/favicon/apple-touch-icon-57x57.png"
  }
]
